
                      Sin duda alguna capaz de sacar el niño que todos llevamos dentro. Cargada de momentos destornillantes que esbozaran mas de una sonrisa. Sin duda mejora la media de la saga.
        
            